我想講唔該你地留意下叫人FOCUS元朗/上環然後曲線踩另一邊既分化POST

我原本以為一早有哂共識開始討論戰術
點知仲係有班唔知ON9仔定一毛仲係度開呢D垃圾POST
話咩係咪當義士CONDOM
屌你老母
燥撚到仆街
唔該你用下你個腦先出POST好唔好呀
你知唔知你一個POST會影響到風向
愚子可教也呢句野真係廢UP黎

嬲到TYPO

下午同深夜POST真係兩個世界黎
一到呢個時間又出番黎
一毛唔係最得人驚
最得人驚係跟埋一份既傻鳩

呢條撚樣又出分化POST
醒少少啦仆街

我要推到俾你班傻鳩睇而家三毛戰術就係度撥火玩分化

成個POST好多都係P牌都50正評係咪食撚左屎
答我啦

開左個講post 727元朗策略，完全冇人理

「既然727元朗已成定局，咁就要盡早製定策略」

呢隻係高級三毛黎
唔該睇清楚

隻P牌不如過黎同我嘈啦
去你個POST嘈只會助長風向

琴日呢類POST6/10
今日2/10
然後即刻出POST引人入去睇
我日日深夜蒲頭記得哂ID
我搵到你最耐個COMMENT係2019-07-20 04:20:52.
唔知你係咪AO POST講既水軍之一

3個POST準時330-430呢段時間出POST
之後去到第2頁之後唔見人
有冇咁橋較定鬧鐘呀

做野咁撚乾淨我真係係連登第一次見

回應721官警黑大龍鳳
727元朗反黑 728上環抗警
兩線並進 齊上齊落

推

明明下午一早有哂討論共識討論戰術
條撚屌又想SPIN去屌人出唔出
標題仲好釣魚傾向
紅字講到係示威者個邊 但係仔細睇條友玩分化
「你地係咪完全唔記得曬 定其實大家真係驚」
「叫人唔好撚入 係咩意思 好老實咁講
我地唔撚入啲牛屎佬只會當我地驚左佢地 」

好多人太嬲上哂頭好易中計
一齊諗口號抗分化

回應721官警黑大龍鳳
727元朗反黑 728上環抗警
兩線並進 齊上齊落

行間字裡係度拉仇恨
我一撚定針住呢條友黎屌
俾連登仔知道高級一毛係咩玩法

我同佢都知道邊個走去對家就係幫推POST
如果換作其他人應該一早走入黎屌鳩我
唔該你地唔好入去留COMMENT

而家佢地興先屌人帶風向
其實自己帶緊另一邊

不過都係要靠民智判斷

真理越辯越明
攤晒出黎有道理自然多人撐

根本佢地而家只能夠做標題黨引人入去
我望左成日 今日下午基本上無哂呢D POST
深夜無拿拿拎返出黎講就知咩事
比起6月仲長篇大論識玩左
對家都進步左麻煩連登仔都要進步

其實都成個月我諗上得連登既
都知深夜洗板勿認真

我都守過幾晚夜睇住個板
各位師兄辛苦了